想識健身buddy 女仔

同上。怕羞jj 想搵一班岩岩接觸健身嘅朋友一齊互相鼓勵 一齊去操gym 行山做運動
利申女仔

可以
利申男仔

可以
我係基絲

我
有J絲打
TG hugo1991

樓主最後讀含大定係鯨大？

社大

我好樂意

我可以令你好舒服

走

有J絲打可以?

我係絲啊我都係健身初手，成日去gym都好怕醜好尷尬~

利申 呢個ac同三個朋友share但我真係絲

嚇死豬肉妹我啦

好呀好呀 我都係絲👋🏼

TG me
Hugo1991

TG我
Hugo1991

你真係好出名

你係巴打？
唔好爭食

你揀人，人揀你姐
對係女都岩嘅你，我冇興趣

Hi 絲打
Tg我 hugo1991

邊區？

邊間gym啊？
利申：都係絲

有無新手絲打想一齊做gym

絲打你不如試下係依度留tg入grp